（公投）食煙係咪等於mk廢老

正評-係合法地方食煙冇問題
負評-食煙嘅都係mk廢老 類人類物
投完最好講下睇法